［考慮買必睇］今日睇過XR後及上手後有感

個邊框 sorry 真係柒能到 。。無與倫比 ！

係 真係好拎柒果隻

建議買返XS/MAX 如果唔夠budget 買返X 或8算

因為六七千買部咁既太監機充大頭 真係比人笑能到面都黃

講真話 想屌既隨便

不過買左有定心理準備後悔

邊度上手先
冇圖

純文字討論？

有十個負評連登仔
比我點中左冇錢又想充大頭既死穴
勸你地回頭

朋友做media寫評測稿 唔敢老實寫

純勸世

唔係要問你意見 餵你做咩？

要睇自己youtube google

邊度上手姐

上面講左media

姐係你覺得用max就好撚疊馬

冇咁講 係啲小朋友先以為一皮好多

係你自己爭住對號入座 自暴其短 覺得人地理應笑你

以為自己開堆iphone post就老屎忽？收壇啦

鐘意你咪買囉 睇死你買左咪又係迎住人地會睇你唔起 最後又用得唔安落 出街唔敢攞出黎用 怕比人知果種毒能性格 一野就睇穿你啦

原來你開左個post叫咩 “XR或成最大贏家” 。。

所以踩親你條尾 唔怪得咁大怨氣啦

attention seeker

廢話 唔要attention 開post黎托

我唔好入廁所刪門細細聲同自己講

基本野都冇講乜都得啦，我夠可以話你老母係男人啦

睇樓主講嘢好似係街見到啲痴線撚咁 躁鬱症發作

直頭厭世燥狂，應該比女飛

可能係之前嗰個狂踩 8+ 嘅小朋友分身

人地覆你一句就已經可以自己ff到咁多野出黎

毒撚真係好可怕

人頭豬腦 如果我話要屌你老母 洗唔洗逐個step由除你老母底褲講起啊

知啦知啦 開多幾個ac啦傻狗 wfc

XR 抵玩
買左珊瑚色